熱狗黑得人多 終於有報應

有咩報應

贏梗啦 隊XXX爾英甲包尾

有咩報應？

好大既報應丫

環保POST

?